香港寬頻續約

用緊香港寬頻 1000M plan，有冇都係香港寬頻既平plan包埋IDD 續會優惠

115

巴打我有識人做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:

115 包幾多分鐘內地idd？

巴打我有識人做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：

仲續？

Hkbn 會幫個客裝mytv盒

推